關於8月5日大罷工

本身開中醫診所，one man band

呢兩個月都發過好多次夢

關於5號罷工，作為香港人，感性上好支持

但係作為醫生應否參與，因為都見到幾多人搵當日仲開診既診所。

中醫並非緊急服務
你可以罷半日 開朝9-12 比當日有需要人士於該段時間求診

如果你可以開假紙俾 D 有夢遊症O既兄弟.. 請開工

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

如果你係自己舖頭
不如你照落舖但唔開門
留意當日消息之後作支援啦

可以係可以，問題咁高調開會有手尾跟😂

每次都有留意消息。但係好似始終支援唔到d咩，好乏力。

會唔會係你地區太偏遠
太偏遠就唔開算啦

追咗你post睇咗你元朗
我係你就應該唔開了
不過有咩突發就拎匙收留人
另外我唔知中醫有咩物資可以幫手
淨係諗到會唔會有咩係含住止頭暈止嘔之類
可以拎出去幫下人

我建議你唔開門, 去集會
去得診所睇症, 都應該唔係急症
急症可以去醫院

推上去 推上去